發覺今次popo錯有錯著，唔洗驚做condom

原來清真寺先係林鄭春袋，如果日後林鄭出賣警隊，popo即刻入去tg放題，咁就真正攬炒

[突發]今晚18區都有野搞